Net toen het leek absoluut afgewerkt: "Er is geen Knocker ook echt wat voor jou op de deur," zei hij.
Ze waren erg schaamde, maar Tootles gaf de zool van zijn schoen, en het maakte een uitstekende Knocker ook echt wat voor jou.
Absoluut nu voltooid, dachten ze.
Niet van bit.
"Er is geen schoorsteen," zei Peter: "we moeten een schoorsteen."
"Het is zeker wel behoefte aan een schoorsteen," aldus John belangrijker.
Dit gaf Peter een idee.
Hij weggegrist de hoed uit John's head, uitvliegt onderaan [top] en zet de hoed op het dak.
Het huisje was zo blij zijn met zo'n kapitaal schoorsteen die, zo te zeggen bedankt, rook direct begonnen uit de hoed.
Nu werkelijk was voltooid.
Niets bleef maar kloppen.
"Alle op uw best uitzien," Peter waarschuwde ze: "De eerste indruk is enorm belangrijk."
Hij was blij dat niemand hem vroeg wat eerste indrukken zijn, ze waren allemaal te druk op hun best uitzien.
Hij klopte beleefd en nu het hout was zo stil als de kinderen, maar geen geluid te horen, behalve van Tinker Bell, die keek vanuit een bijkantoor en openlijk grijnzende buitenaardse indringer.
Wat de jongens vroegen ons af was, zou een antwoord de knock?
Als een dame, wat zou ze er dan uitzien?
Opende de deur en een dame kwam naar buiten.
Het was Wendy.
Ze zijn allemaal opgeklopte uit hun hoed.
Ze keek goed verrast, en dit was gewoon hoe ze hadden gehoopt dat ze zou zoeken.
